最新消息 : 7名失蹤美軍全部死亡

2017-06-18 16:45:07

[本報訊]日本媒體18日報道，17日在美軍“菲茨傑拉德”號驅逐艦與菲律賓籍貨船相撞事件中失蹤的7名美軍人員已全部死亡。

宣戰

賓賓rip

冇source

貨輪突然轉彎，仲要無跟國際規則向右轉

美國戰敗

邊個仲敢笑我大菲帝國

陸上 自動(手)槍
海上 貨船

打柒賓仔幫香港人報仇

冇雷達用？

打柒班賓賓

戇尻 港柒收皮啦 報仇都要靠人

侵：準備好㩒制了

你當你係條路上面行 見到架車想入你線(Sea lane) 估唔到佢就咁抄過黎

架垃圾貨船搵定人出黎啦

撳咗先有用，講咀炮永遠追唔到支那

估唔到美國都變成咁樣
軍艦無論加速定全速都快過架貨櫃船
一心認為對面會避你
所以避都唔避

我都覺得軍艦應該可以加速到每小時百記公里

情況等於有條友舞曬龍咁揸泥頭車
就算你渣紅van有幾快都避唔到啦

唔知而家班賓仔係咩心情呢

最大問題是班弱智覺得海上面可以好似路面咁10米內轉90度

認真問，隻船日本公司，但菲律賓註冊，點解唔係架仔問題？

個海咁大都可以撞成咁？會唔會有古怪？

仲記得當年美國點樣加入二戰

一架貨船就搞撚掂 ...
賓賓實指住浸浸黎笑啦

金仔表示識玩了

點解search完淨係得支那媒體報既

海上面有sea lane 啲船都會follow 往呢條線上面行好似下面張圖啲紅點

想知兩架船分別排水量幾多噸？

見到條兔唇開post都吹到兩頁

航線會唔會多船到船貼船開

真係打唔會咁易撞到啦

真？

臭閪支那賤種
二戰後有乜水面戰鬥船隻係唔廢
臭閪支那係唔起緊戰列艦

你以為航線真係咁多位比你行

二戰後有乜水面戰鬥船隻唔撞一撞就散

賓賓國 杜柒已柒rip

Donald trump有撚用咩
上twitter嬲嬲啦

賓旗同賓註冊就代表係賓船?
上面班友真係

一撳就完喇

福氣

美國仲柒過支那

係twitter禁掣咋

北韓 ： 同我買多幾隻 用黎撞

,

你睇下見唔見到大嶼山

驅逐艦8315噸
菲律賓籍貨船 29060噸

好似NYK 船黎
即係日本公司

碼頭附近同太平洋有得比？

係近岸撞，仲要只係離橫須巷50mi ，你以為海中心啊

你軍艦都唔係一定要跟貨船航戰行啦
仲有軍艦雷達預警比其他船雷達快幾倍
仲有貨船一般20節 軍艦起馬30節啦
美軍唔係以為架貨船係補給艦比佢痴咁埋呀
柒左就係柒點兜都無用

航線

你條正柒頭支那仔 出事地點唔邊都唔睇 2架野咪準備入港口
法拉利可以行300km/s就一定要用300km行 你以為美軍就可以咁串
出事地點同最接近港口差50mi進入咗日本port management zone

係正常sea lane行緊 見到有架船係左邊好似想入線點prepare 你正頭撞過黎 係唔係呢類單獨行動軍艦都要同air carrier 咁行restricted zone

愈兜咪愈柒 無眼睇啦

得啦 美軍行使緊自由航行
自由到以為可以穿過架貨船
美軍無責任 一d都唔柒 仲好威tim
得未呀 小朋友

好唔爭氣咁笑咗

你講左一大堆唔關事既野
仲未解釋到點解會撞
係咪架貨船用念力lock死架軍艦唔比佢走
Lock埋d船員 搞到佢地盲哂

原來貨船都可以輕易ko軍艦
洗鬼晒咁多錢咩

你連件事點發生都味知
架運船u turn 撞埋去啊柒頭，仲要係右面撞埋去，你不如話美國船話停就就停

美軍又話好勁 雷達去左邊

原來咁易撞 點解得一單既

cargo 撞軍艦唔少，你自己Google 咗先出聲